有過厭食同暴食，你問我答

到而家5年幾未好晒，經常懷疑人生，我好想好返

發生咩事而搞成咁

暴食嗰陣有冇去掃自助餐

初頭想減肥，成功左之後好怕肥返戒到勁清，瘦到差D冇命
中間經歷好多，最後變暴食

有，食放題多

點樣先可以食多d 野

要習慣，胃係有彈性，食量可以練返黎

一次食到佢幾多公斤嘢

次次唔同，睇下食咩
差唔多3-5KG

你試下日日keep 食同一個量 避免食零食
我之前都係你甘

暴食時期最重去到幾重？

邊樣嘢辛苦啲？

我會試下，但暴食時段都幾長，可以話習慣左，
一食就瘋狂食到頂住為止，好辛苦但有滿足感，係好有問題

130磅，唔係非常重但體重升得太快，個人睇落好腫漲

我之前都係甘阿 搞到個胃出左事
真係頂5順想改變自己先改
靠自己既堅持 之後習慣左就有反正常既生活 而且仲諗反點解之前食到甘撚癲

90幾-130 鎊 我就係 加油阿你！

好老實，食左一D我覺得唔健康既食物我會全日內疚，用任何方法補償
感覺太辛苦，我寧願唔食，就算要暈低都唔可以食
以前係咁極端

兩樣都令我生理心理上好辛苦，但厭食有生命危險，令我無辦法正常生活
但其實係差唔多咁難捱

我都想搵好多野做麻醉自己，但一得閒自己獨處又食過，
不過都鄧你開心，健康係最緊要，加油

我係65變130磅
痴撚線

65

好嚴重

救命 我最近真係好辛苦
成個生活好似被飲食控制緊
好怕變肥 瘋狂節食
節食一排忍唔住又會瘋狂暴食
試過最癲食咗一碟飯 一個m記餐
一個公仔麵 一堆零食先肯停
（利申：絲打）
明明好飽但都一直塞落口
塞到個肚脹到就爆先肯停
但一啲都唔開心 每一啖都係內疚
食完就好撚憎自己 好睇唔起自己
然後再用節食彌補返
每日循環 我個心就嚟承受唔住啦

絲打係咪有心事 洗唔洗同你傾下計